教大果2條友幾時變左疑犯

懸紅唔係對d殺人犯先用既咩

佢地覺得笑高官仲大罪過殺人

幾時開始笑高官變咗犯罪

痴撚線公司

鳩融d濕鳩野得弱智先睇

而家開始

有罪可入咩

咁惡

垃圾報

隨時篤左出黎之後走你數

入面d留言先最精彩

頂原來仲要得幾日時間 咁短邊搵到呀

ok 網絡公審

3萬唔會拎唔出黎掛

Cecilia Li
起底唔係黃屍專有權利，黃屍慣例最興起人底同網上欺凌，而家只係比佢地自己感受番係咩滋味！

加油起底啊